有冇人知中保個到做緊乜

？

睇唔到 好似話有貨車司機想過 但有roadblock
佢就想開車衝

個肥佬係司機?

睇緊rthk 影唔到過程
淨係見到個肥佬俾人團又想打人